(請廣傳）撐警大會原來無錢收

大佬话怕比人影到收钱 所以今次无钱收
大家唔好上当去左😅

无钱的？

咁唔去lu

本来想去支持下d警察
但系钱都无, 都系不了
车费都蚀拉

朋友傳我的

推

但係、我朋友之前去完、話係用微訊過數的、

屌啊.......咁飯呢??
又話有飯食??

又要自拍到場記錄？

沒錢 我也不去了

車馬費都刀冇？當我傻嗨牙？

無钱收甘有無飯食？

撐警大會定五毛集會阿 講清楚好D WO

如果有張we柒過數相傳出去就好了

出去就唔止五毛啦

咁熱出去無錢收

幾錢